- tenzij ik kan leiden een heel ander soort leven dan het leven dat ik nu leid. "
"Dat is jammer!"
zei Biddy en schudde haar hoofd met een bedroefde blik.
Nu had ik het ook zo vaak jammer gevonden, dat in het bijzonder ruzie met mezelf die ik altijd had, ik was half geneigd om tranen van ergernis en leed af te werpen toen Biddy haar uiting gaf sentiment en de mijne.
Ik vertelde haar dat ze gelijk had, en ik wist dat het veel was te betreuren, maar toch was het niet om geholpen te worden.
